點解我女朋友咁唔痴身

明明又話自己好痴身
又話以前會痴實啲ex 令到佢同你分手
我係真係唔介意你24小時痴實我㗎
我唔介意因為你無哂自由同無哂朋友
我凈係想同你一齊做所有野
但係你已經開始好冷淡
想同你facetime都用藉口推我

明明就冇

無咩

冇女朋友

有 但再咁落去好快變無

我想24小時痴住你但又驚你嫌我煩

好似我條女

一齊咗幾耐?

呢啲先好 一

滖滖紅塵三千情人終於卻沒人

唉屌

會唔會係因為以前對ex太黐身搞到分手 先唔敢再係咁對下一任 驚你會嫌棄佢 有冇同佢講過你鐘意佢黐身

4個月

唔好 想佢痴實我

咁咪好囉，有藉口出軌

有呀 我講過

唔岀軌
我好憎人岀軌
比人帽左兩次

咁過左熱戀期大多數都係咁㗎喇

點會 條女根本唔鍾意你先會咁
真係鍾意 唔會忍得住 唔痴

佢話佢以前唔係咁

睇黎佢係唔鍾意我

就快散
過來人經驗
一齊半年散咗半年了

本身好痴
佢識咗新人，開始冷落我

我好驚 好無安全感

佢都咁樣囉！你自己應該都知咩事啦！巴打
唔好咁上心啦！

鍾意左佢好多年了

揾過個你就會發現自己其實可能都唔係咁鐘意架啦個森林好大架

我係個森林度走左岀黎 搵到棵啱嘅樹
然後而家又入番個森林

其實你係咪男人黎
一個正常男人點會想個女友痴身

可能你未搵到個好鍾意嘅人
又可能我唔係男人

因為佢痴緊第個男人

又帽

你好好呀，好想做你女朋友

你唯有同佢出多啲街
當自己仲係追緊佢
對方仲係三心兩意的情況
即係佢對你有好感 暫時俾機會你同佢一齊
你要表現得好自信 好大度 總之一齊優點表現晒出嚟
直到佢無晒防範 同習慣咗你為止
當然最好盡快生米煮成熟飯
到時佢飛你會多一層顧慮 會忍耐你多啲

將所有時間擺係條女度
你人生都幾撚無意義

我好易無安全感 其實唔太好

Long d 緊

你有道理嘅
不過我真係覺得人生係幾悶

帽事既

咁你準備第三次

其實係因為已經唔鍾意你

Long d又唔想FaceTime搵藉口推你
你都feel到咩事啦

好快分手
一開始都唔係愛你

feel 到樓豬痴身到癲

巴打希望唔會

我係一個痴身嘅男朋友

如果你想佢好似之前咁 隨時你更快想分手
好多野 得唔到就幻想幾好幾好

樓主仲痴身過條女，嚇到人走埋。試下放置返一個星期，等佢痴你。

當初我都係咁諗
識左一次之後真係不了

本身我都好痴身 所以應該唔會想分手

我驚放置一星期佢仲冷淡過而家

之前另一個絲打開po都有講，唔痴你姐係冇你想象中既咁愛你，當然亦都有好多女仔係獨立格特別唔痴人，但你個case好明顯係愛ex多啲

利申same case as c打，對之前一個好愛好愛既男仔會好痴，成日都要見要捉住佢，到左現任係佢主動捉我多過我會痴落佢度

過多四個月你就唔想

咁咪分手囉好明顯知咩事啦

你咁柒點痴你

係佢帽你前帽返佢
快d搵過個啦

醒下啦

鹿帽鹿角

佢出面有仔lo

on9 有空間不知幾好

比人屌緊點facetime呀

唔帽人

可能痴緊個ex唔得閒痴你啦

啊櫻點會唔痴你身啊

講笑
其實同女朋友最緊要坦承同信任
同你女朋友講下囉
唔講邊會知道

認真答你 過來人
同ex頭一年 好好 就算勁忙都每日facetime住 做自己野
每個星期百忙中 都一定要搵一日出黎見下
一年之後
冇之後咁忙 冇咁大壓力 叫佢出黎 次次都不了 不了
可以同我講 點解一定要每個星期都見
然後同佢傾電話 次次都唔講野 得我問佢野
過多排...就被飛了
巴打 有啲心理準備啦

我有講過下問佢做乜最近唔咁痴
佢話無呀

我唔想再失戀喇

Green

唔好逼 我之前同你一模一樣 一定唔可以逼 佢會自己搵返你 信我 你可以搵下其他野做消磨時間

我認真 有啲野 始終要面對
明白係好辛苦 但會過的
我當初都好辛苦 過一段時間就會好
而家唔係完全忘記 但已經冇咗之前個種傷痛
巴打要加油

我會搵下其他野做㗎喇

共勉之

到你4，5年就想有個人空間

自己知咩事啦

可能係我仲未搵到人生意義
所以未有野想自己做

唔好喇
唔想面對咁殘酷嘅事
希望係我諗多左

唔係啊 佢幾痴我喎

其實男仔中意女仔痴身 定俾多啲空間你

唔準搶走佢

睇人 我中意痴身

佢俾咩藉口推你facetime呀?
佢係外國邊度?

我會選擇同女朋友一齊住
番工個個位就會睇下番咩工
不過如果我女朋友咁痴身就好

我係墨爾本
藉口如下
1.好攰
2.要訓教
3.要做fyp
4.好忙

人會大個會變，未必係你問題

我痴身到除咗男朋友返工訓覺食飯沖涼痾屎或者同朋友出街之外
其餘時間都同男朋友FaceTime

好羨慕你男朋友

極端到有啲精神問題

介唔介意講下識左幾耐一齊?
係你追佢定?
睇個款佢好似唔係好鐘意你喎..頭四個月應該好sweet好痴纏
雖然話係long d 但真係好鐘意你,會應該成日想見你, 特別你依家應該係所謂蜜月期

識就識左大約8年
我追佢呀

講笑姐，其實每個人都要有私人時間既，把打成日想見佢?

sori咯
有時佢來我屋企扑野唔方便同你講野嘛

咁佢同ex係岩岩分手定分左一段時間?
你平均一星期同佢facetime幾多次?

我想24小時日日都見到佢

要開工（做g)
唔得閒

好似分左一段時間
之前係日日嘅 可能一日傾8個鐘左右
而家可能1個鐘都無

我可以養佢呀唔洗做啲咁辛苦嘅野

係咁嫁啦 根本熱戀緊咩都講得出

最憎痴身 無曬朋友同興趣
你有自己興趣有其他圈子同佢一齊會仲開心

我前度又係咁

哇1日8個鐘....
日日8個鐘,好chur喎..
其實都明你想24小時見住佢既..你地一齊左幾耐你就黎melb呀?
1 個鐘都無,但都係keep住日日既?

我有自己朋友呀 都有晚晚同佢地打機
但係一facetime我就唔打

一齊左個半月我就去左
可能兩日左右1次

因為你變左痴果個，佢就會唔想痴
永遠都係咁，甚少係兩邊都痴，係果時好sweet

點解要咁殘忍

你日日facetime個陣係佢打俾你定你打俾佢?
睇情況係你鐘意佢多好多..所以你想成日見佢,但佢可能付出既感覺無你咁多, 所以可能岩岩開始會同你日日face time但過一排就好似依家咁..
你話你有自己朋友/生活圈子所以你應該都未至於鐘意佢去到無左自己..我諗係個感覺上比例失衡所以你覺得佢咁唔痴身..如果佢同你一樣咁鐘意你, 其實應該無呢個問題既。
你有無同佢反映過呢個問題?或者你要同佢講下..

抵撚死啦 你肯定係果種有女友無朋友果種人黎

同你交換

巴打千萬唔好，我就係咁，被人飛左，話佔有慾太強想佢好就忍住

都有呀
有反映過但佢話無事

我係

我愛我女朋友 唔同你換

咁痴身會唔會誇咗小小

報告阿Sir! 青山有走犯

乜男人鐘意女朋友好痴身伽咩？唔會覺得佢煩？

過來人

可能係我太誇張

真係睇人 我唔會嫌佢煩

因為你不停逼人地反而會退 推拉效應

因為你痴身過佢

你條女幾好屌

你個名

兩個可能：

1）佢鍾意ex多過你
2）佢見過鬼怕黑 唔想再因爲咁而分手/被分手

原因係咩 就靠你地溝通

問我地有鬼用

唔好亂求嘢

有無可能佢之前因為太痴身比人飛 有陰影

邊有咁多野傾
同埋都要有自己私人空間時間架你地

近排我都唔係好想痴，覺得好悶 出街又係做個d野 話題又係講個d。有少少厭倦 明明冇野做 都唔想應機 都唔係好想同男朋友傾電話 唔想散 應該點做

直接話佢知？

佢俾我屌緊呀嘛，點同你facetime呀

幾耐做一次愛

如果一開始成日facetime
突然話唔想facetime 想靜下

信我 散撚硬

你女朋友就好咁獨立

Same here
好忙真係冇撚敵

希望佢快啲忙完

一啲都唔好

唔撚係呀

就算無咩傾 見住都開心
有時一邊FaceTime 一邊各自各睇書 或者做自己嘢
好享受嗰種對方喺自己身邊嘅感覺
不過唔知佢係咪都係咁諗呢

簡單嚟講即係你食唔住條女

我都想見住佢

啱呀

就係因為太痴身同ex分手
會怕太痴你 你會嫌佢煩 重蹈覆轍
所以坦白同佢講 想佢痴你多啲

我就因為以前唔痴身太獨立 兩任ex都飛9我
所以宜家好痴男朋友

隨住同男朋友facetime次數嘅下降
佢成功由男朋友 成為 前度
都係LongD

到佢真係24小時要痴住你就唔係咁講

唔係唔痴身 係唔痴你啫
正常好鐘意 應該會成日想痴？

啱啱俾人話完我「超級痴身」
所以我飛咗佢

我女朋友痴我痴到仆術⋯⋯

護眼post

我都係

我煩到我男朋友話壓力好大了

唔痴我我先大壓力

我有講過

其實係就4個月女朋友你痴我喇
我6月尾就番黎㗎喇

咁唔係痴身，係痴線

女朋友痴身就唔想佢咁痴身 話要私人空間
女朋友唔痴身就想佢痴住自己
你地啲男人究竟想點

樓主
我都想女朋友痴身啲

到佢痴身嗰時你就會後悔

我講得岀就做得到
我唔會後悔

唔係分左手喇咩？

我同女朋友啱啱先因為呢個問題嗌咗交

你嫌佢太痴？

痴身又要比你地話煩

我唔會嫌佢煩呀

我係嫌佢唔痴身

之前試過放置ex一個禮拜
屌那媽跟住佢話要分手

q

我都好想痴實男友
但佢唔係忙就係攰

其實我一直都覺得
無話忙唔忙嘅
係想唔想㗎啫

出面有另一po怨緊自己太癡身
自己出去睇

痴身就話煩
唔痴身又話唔愛你

安全感係建立係你對呢段關係幾有信心，對你女朋友有無信任。
可能你地一齊無耐就long d，根基唔穩所以你panic..係正常既。但長遠嚟講，如果你要靠係女朋友痴你先有安全感其實唔健康。

好想有樓主呢啲男朋友
我男朋友話我成日痴住佢搞到佢冇曬自己同朋友

到時痴身唔好話人煩

如果到時我嫌佢煩嘅話我直播食屎

ex太獨立 完全唔痴身

慘

屌d女唔可以對佢地咁好嫁
你想同佢傾日日見住都要忍住
俾番小小神秘感佢地
有時又要懶係有原則咁
之後耐唔中又就下佢地
d女先會死心塌地...

唔愛你

同樓主一樣 可以睇下我之前啲post

陪著走進墓穴 雙雙羽化

如果似我就是人類最差

番號呢？